有人帶住手帶周圍走？

成個弱智咁

做得好，見到一定要咁做

幫推, 痴撚線

好撚自私

走出嚟害人

求起底

上樑不正下樑歪 個老竇明知個女帶着手帶

係仲要帶住個女周圍食嘢 真心叫外賣或者叫老竇打包返屋企係咪會死？
仲要夠膽死去搭的士

見到手帶一定影相撩鳩佢

推撚爆佢啦

又係吉豚屋

嘩推呀

呢啲一定要屌9佢

準備剷光個頭入監倉喇

香港真係唔少自私撚 CLS

真心豬

最衰都係個老竇，大唔好教壞細

呢位手足真係唔話得 跟到返酒店 真係辛苦曬

屌得好啊

吉豚屋藍定黃
不過果度多黃店唔洗幫襯佢

吊佢老母快D吊撚死佢啦最後去左酒店？

女人單眼9成9 大陸妹

今日記者會話有熱線吊9佢地捉9佢地

我可能錯重點
但係拍片條友仔把聲真係好好聽

有同感！！可能心善則美